鬼妹坐係地鐵站露出長腿

正評冇伏

真係有圖

筷子腳

how much

個樣就麻麻地 不過因為鬼妹所以加十分

應該扣五十分

lm

我識佢

靚腳

如果係大媽就話人地冇文化

有冇人覺得一望落去張圖好大違和感
條鬼妹好似好撚細粒咁

Ching Ho ball

巴打識佢老鼠

Witch?

腳趾

師奶邊有咁嘅美感

如果係支那人就比人屌到仆街

隻眼好似 Eva green

好撚正
要抱起黎屌

臭G

好想賴條仁西腳趾，跟住69後入中出再逼佢打左個胎

鬼妹+mk妹姿勢 真係無得頂

睇到底褲

美化環境

呢個鬼妹唔覺正 離遠睇以為賓妹tim

屌過
你問我答

屌，好似小人國咁

因為唔係係影相果6個格既中間或者係右上果格，冇配合視覺上既空間感！

8個肥婆腐皮

求IG

屌過啦 臭嘅

好似識佢

成個賓咁

成個白粉婆咁

支那人係原罪

認真唔明有乜咁正, 成班盲撚咗

More

你有無問佢做咩事坐係地到?
佢睇落好似有D唔對路。佢睇落好似好迷惘咁。

似意大利裔

腳型幾靚

有相就貼冇就收嗲

大你老母媽咩

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

鬼妹咁坐就話正
試咁坐嘅囡囡係強國人會唔會正負皮掉返轉？

有乜問題

有乜問題?
周秀娜著三點式
同欣宜著三點式都係正負皮掉轉架啦

鬼妺 先加50分

下晝我見到，好撚醜樣的

咁多正評以為係農曆七月個d 鬼妹

垃圾白鬼